求法律撚捭意見

借friend ac開post
話說我roomate晚晚打機搞到我無得訓
我一氣之下打爛佢個mouse
之後我又認左
佢又錄左音
佢寫左封信話要報警
點搞 點甩身

咪賠錢囉

有人證有物證，況且你又唔係比人老屈，你確確實實有做喎

睇精神科證明你俾佢打機搞到你痴咗線
之後告返轉頭話佢寫信恐嚇你
再叫佢賠返一百幾十萬俾你

恐怕連民事庭都上唔到 笑佢弱智都得

有唒證據wor Ching

民事庭會睇金額 案件嘅嚴重性

你爆隻mouse 仲要認數 冇欺詐成份

連小額纏債庭都難上啦

會唔會為你果幾百蚊開個堂呀